招隊友 10月中至11初中去紐西蘭北島 自駕/行山/拍星空/旅行

大約玩9-14日
旅程主要影相同大自然觀光為主, 影日出日落星空螢火蟲洞etc.
住宿同食物隨意. 唔會太貴. 訓車都得
今年已經去過南島玩. 可以自駕

北島旅程可參考以下link:

有意巴絲請留TG

要預幾錢budget?

10K-12K 當然愈平愈好

好想去

我12月聖誕去南島。14天

好正，不過依家未草夠彈藥..巴打係咪跟條link既行程？

會有少許變動去影螢火蟲

有興趣
留個名先

決定左咩日子去未？

Waitomo 嗰個? 俾影相咩

可以咁平ko到?

遲你少少，打算11月中去maybe12-30（13-30）
仲plan緊 淨係Auckland都一堆地方想去
主要都係想去Auckland,Rangitoto&Waiheke island,Waitomo,Matamata,Tepuia,Hukafalls再落Willington
諗起都覺得chur chur地

Auckland有乜好去？求意見

獨樹山，伊甸山，Sky tower. 週日市集，博物館，水族館，auckland bridge climb and bungy，Botanic Garden Forest trail，德文港，大部份我都係想睇景多 去好多市內嘅山區同步行徑 未必啱你

去大學， Library，個啲行下囉

唔……你講嘅我得水族館同bridge climb and bungy 未去過 Auckland已經悶了

今年去左4月南島渣車

食就是但 風景好撚靚

我第一次嘛 依家仲諗緊住個Part點Book好

Backpacker? YMCA? Airbnb?

bnb > YMCA > hotel 第一次去成20日唔backpack咁玩命啦

清會自駕？

不了

不了就真係玩市內架咋喎

所以要煩點BOOK唔同地方住 住Auckland 應該會住到去19-20/11,諗緊去唔去Rainbow's End好,之後過Waiheke island玩2-3日就落Hamilton
Hamilton到Wellington 中間有冇咩地方好去?

本身都有興趣想留TG
但起底見到巴打嗜好
都係留返比其他巴打算